之前仲話袁弓夷係鬼.點解連登會有呢種思想?

依家真係睇到美國真係跟住佢既方案黎做
而班農又話係鬼.其實班農根本係侵侵條針
但佢起外面做野.唔受官階限制

當初佢話禁共產黨9千萬黨員
美國一放風
嚇撚到中共傻左

袁爸收風真係好準

PR公司

d100泛民台

因為佢的仔

因為呢到五毛更多.

發覺樓主依家唔吹奏貓神

一樣有睇

連登大把五毛帶風唔係唔知嘛

我都唔明
人地做野.你泛民走去屌柒人地
到底為咩

34:00,班農估計5年內南海會有熱戰
40:00,班農建議俾72小時中共自己拆,唔拆就72小時01分美國同你拆
2014-2015時估計

34:00,班農2014-2015時估計5年內南海會有熱戰
40:00,班農建議俾72小時中共自己拆,唔拆就72小時01分美國同你拆

泛民除咗賣港仲識啲咩呀

唔好賴晒落五毛PR啦
根本大口玲劉世良之流屌佢係鬼在先
跟住成班連登仔人云亦云囉
最鐘意就加多句「提醒下姐 小心跟車太貼」去做人格謀殺
跟住就話「因住佢9月幫個仔助選」
劉世良你自己個出身咪一樣鬼到仆街

有個阿伯唔收課金唔理咩黃標發聲
仲要自掏腰包飛去美國做說客
相比之下 大口玲呢啲幻聽咗咁多年有咩貢獻
咁大威脅咪唯有屈袁爸係鬼囉

我最唔明.人地明明做野
你驚人地係鬼我可以理解
但至少你問下身邊d人
袁係唔係可信.一口就咬定袁就係鬼呢種logic
人地依家就直情上升到同美國司法部傾計
泛民又能夠做到咩?
我唔係分化.我講事實
9月立法我一樣會選返泛民入去

因為佢做多左

陳秋實都係鬼
佢老母仲未搵到佢

收錢

唔好講遠, 齋講袁爸做過trump 鄰居已經知水平唔同

泛民做到嘅 咪係三十年嚟李柱銘之流去唱好基本法
當年仲要俾土共話佢李漢奸吳三桂
9月仲有大把時間
范國威呢條撚樣有份唯唯諾諾
抆住劉世良衫尾喺城寨人格謀殺袁爸
我就一撚定唔會投佢嘅

冇話佢係鬼
係佢太樂觀

剩係用 同邊個邊個食飯,又聽到邊個邊個同佢講

咁都可以係商台做咁耐

時間啱啱好

拆販民大台咪屈9佢係「鬼」
呢招14年已經用黎搞緊前線勇武 / 本土

係舊年大家都開始覺醒曬先唔work

保持獨立思考
連登好多鬼

因為郭文貴柒太多次

袁一開始成日讚郭

李柱銘有份幫支那入wto
4月一被狗拉即刻成班販民狗吹奏佢

呢個都好on9
有人好有心
到依家仲日日twitter開po提大家唔好忘記佢

李柱銘簡直係終極大港奸 甲級罪犯嚟 死全族廿次都唔夠還

邊有人話佢鬼

笑佢傻同離地者

之前估錯晒啦 話中國唔夠膽立國安法

應該會縮

而家佢都唔敢提啦

我成日唸.李柱銘點解會比呢種漏洞比大陸
唔通真係唔知咩
依家佢兩邊不是人
藍既屌佢漢奸
黃既屌佢仆街

香港人猜疑心重

佢中共黨員嚟

Good cop bad cop 黎
同司徒老賊一齊扮白臉
然後暗地幫支那做嘢

佢係失敗嘅雙面間諜

唔算錯
正如銀行果班高層
永遠都講美國佬只係講行益
所以最多都係屌下
但依家唔係.一去到死人
美國唔會就咁算
美國就算仆街極都係基督教國家

因為之前袁爸鬧親泛登仔最愛嘅泛民已完
所以咪係屈袁爸係鬼係分化撚係共諜囉

推個波比細良，一舉兩得 ，根本就好撚多pr
正常根本冇人理係咪鬼，全香港得連登pr講咋

小心美國都係鬼，共產黨先係同一陣線
是地球文明的好伙伴

除咗分化撚同五毛，最鍾意捉鬼就數到泛民

無證據我唔敢講
但佢身為律師
點解會呢種漏洞都會睇唔到
乜柒叫附件三
點解會容忍存在

佢只係定一個方向
然後向住呢個方向前進
如果你一開始就諗唔會成功
咁又邊有動力去做野

PR

網絡打手其實泛民建制一路以嚟都有，班議員助理同大學fg咪就係PR，唔係得中國有。

兩邊啲打手都諗住整死政敵/阻佢搵食嘅人，不過泛民果啲就特別仆街，因為會扮到好理性，戴晒頭盔，等你覺得佢有說服力，其實都係是非八婆格。

建制同中國果批就唔同，太低質，反而一眼睇出，冇噉危險。

不過兩者個分別其實都只不過為針對返自己票源嘅風格

依家係唔係無晒佢既消息?

因為人地做到野
有人眼紅

不能同意更多

因為公權力不可信，資料不透明之餘，仲要又多又雜。
於是大家就會疑心生暗鬼，陰謀論就係當現實情況超越公眾既有嘅知識與理解力就會出現。
唔係針對邊個係鬼，而係所有人對所有人都係鬼。

比人捉左大半年。

客觀分析好緊要

佢話中共會縮唔立國安法事實係錯晒

好易害死d後生 以為唔會立繼續樂觀

反而蕭生今次超準

再三提醒中共立硬 唔係講笑

我當初係有懷疑佢
理由係:
1.佢做既野如入無人之境，大陸好似當佢透明
，ghone放個屁已經喊打喊殺，佢做既野係會直接收大陸皮，點解大陸會冇任何反應，比繼續佢做?

2.佢有大陸生意，同老燒個仔係大陸開戲院一樣
如果唔係鬼，點解大陸唔收佢大陸既生意皮?

3.佢大陸有親人，點解大陸唔捉佢D親人黎威脅佢?
郭文貴做下樣都有話佢屋企人比人脅持住啦
點解佢可以地位超然?

其實大部分人都係不明就里
幾隻PR五毛就可以輕易帶風向
Twitter戰線死都唔肯做
屈人係鬼就開幾十個post討論

1.佢個仔
2.郭文貴

佢擺明美國有人啦
呢個都唔洗講.佢如入無人之境咁去見議員
去見司法部.佢又識果班大陸人

又知道大陸果邊有咩唸法

屌.仔同老豆唔岩又唔係第一日既事
佢個女黃到發金

連登仔欠陳秋實一個道歉

冇人叫你信佢
佢只係講佢自己個見解
我都唔信架
同埋佢都話
中共立的話仲好
咁美國就有更多子彈打佢

其實貓神係適合強國人睇
如果比強國人睇到
支共應該好快玩完

同埋佢亦都睇到個機會
呢次侵就算幾商人都好.都無可能唔理美國生死
呢次擺撚到明就係阻止侵連任
侵仲同你客氣?

郭文貴次次有嘢講就有班傻鳩衝出嚟講范冰冰
你話呢度無人開工都無人信

捉鬼

係d100班垃圾

通常個期邊個突然紅咗就俾人捉鬼

好簡單姐 一句鬼字 人一聽到就會懷疑 就會有種唔信任的心理作用

其實都好明顯

我咪冇信囉

只不過佢果陣咁樂觀既想法
都有人信先奇

佢完全冇分析 一咪話中共會縮 美國會比壓力

冇論證嫁喎 得個結論

劉世良有話人係鬼咩 最多唔like袁爸屌李柱銘太勁咋嘛

郭文貴 同袁爸而家咪又嘈
果陣仲一齊心

劉軍師名言：見到水砲車請坐低 睇你拉得幾多個

佢尋日先屌完9UP Guo

只可以話袁弓夷睇準左個機會
但點都唔會係鬼LO

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

呢個post有好多我封鎖名單既人
大家睇路

同埋上年成個示威高峰個陣都唔見影
反而都係依幾個月先突然異軍崛起 成為網絡界的紅人

係大口玲同吳明德啊，主要係吳明德

pr/五毛/ 蠢既連登仔

佢講嘅嘢唔可信 我唔會聽/睇

係唔係鬼 已無所謂

我到依家都唔明佢地憑乜撚叫梁天琦句口號

邊忽唔可信
依家美國咪跟左佢個方向去行

貓神好似幾大波

路遙知馬力

理得佢係咪扮

睇長遠就知有冇心

大把素人 講幾個月就再冇更新頻道啦

咪睇下袁爸講得幾耐

講足幾年仲好 多個節目聽

如果你話袁係鬼.係因為佢個仔
咁佢女呢.人民力量主席
之後仲做埋ceo

我又想知你作為蕭生既pr
蕭生講既野係咪都全中

存在危機黎
因為袁生做左泛民做唔到嘅野，而且效果大n倍，仲要唔洗錢

咁講落去 驚佢搶左蕭生no.1 kol個位

因為梁天琦入左去坐囉
如果有人屌返佢地就搬返個句「而家咁既情況仲內鬥etc」

依啲post 係泛登永遠推唔郁

政府比佢幾千萬搞PR 你唔係以為冇人做野呀

我當袁弓夷係因為睇到時機去做野
但至少我由最初都睇唔到佢係鬼既成份
你估美國人真係唔撚識睇人咩
一陣都係扮唔知.依家根本唔會再扮

國安法分析錯晒 71仲叫人拎聖經感化警察

仲膠過細良 好彩冇人跟佢咁做

預左比人屌
泛登最愛bob叔都有

係因為有日D100泛民搵個學者想帶風向

仲有黃毓民收共產黨錢屌足中共三十年

其實係你覺得膠
人地美國係基督教國家
對於聖經係好重要

唔係泛民就係鬼架啦班on9

最正係，近期同郭文貴鬧翻

我唔係分化.我議事論事
即時九月選舉我都會選返佢地
因為佢地最大機會入返去

大把人老豆老母藍屍紅屍啦
唔通又係鬼

呢啲都攞黎講
真係on9

蕭生都有睇新聞都知警察癲左

叫人諗清楚先做 武力唔對等

袁爸仲叫人拎本聖經感化警察

唔打你2棍都偷笑啦

推光復香港 時代革命

其實我知你係pr
但果刻唔做呢類野
咁仲可以做d咩?
你太睇少美國對於基督教重視程度

所以有時連登仔根本連分析都無

袁弓夷請左咁多打手係連燈？

企業家真係有錢

有人覺得佢呢家人買兩邊（包括我一開頭，sor袁爸）
但係佢主張反共政策全部都好有力好到肉，仲點會係鬼

搶左販民收視佢哋賺少左咪係鬼囉

又開始屈人

事實係果日上街既人冇人信佢
冇人做太膠

你咪又屈人pr

佢之前走去親郭文貴

中共最近日日搵pr分化郭文貴

你呢d明顯到極
我唔係話pr唔好
我一樣會聽蕭生

咁你係咪認為班農又係鬼

好明顯

嗰時大家覺得中國會走向民主自由，六四前就連中國人都抱有呢個想法。

六四後，李生走去搞政治，希望由香港開始帶起中國民主。但佢同好㢷人都相信中國會改變。

而最後發展就係歷史了。

當3傻
笑下咪算
唔夠半年又嘈交

但睇佢一路走來，佢似一個好撚天真，相信政治環境會慢慢改變嘅人。同美式左膠一撚樣。

個d風邊有盛行過
成班PR同五毛放負就擺明袁伯d料堅過石堅
佢地班傻仔係做幫手做官方認證

佢個集係話共產黨打到嚟 你仲喺度攻擊同路人又盛
個論調咪就係佢一貫屈鬼口吻囉
如果講PR 我淨係記得一直有條友洗版式CM
話咩睇袁爸無所謂 但因住佢會幫個仔助選
呢班人眼裡只有選舉 人哋袁爸講緊消滅中共呀大佬

問通街都係處，佢屈起先

啱，死撚咗咪變鬼

而家到郭x貴班爆料革命嘅貴粉日日喺twitter上面狙擊袁爸爸

膠得過係水炮車前面坐低？